**Práctica Final**

Se implementó la búsqueda de películas desde el sitio a través de la API de The Movie DB con un método GET y a través del formato json para listar
elementos del resultado obtenido al buscar una película.


